覺唔覺阿仙奴收撚咗共產黨錢輸波轉移香港局勢視線

哀兵必勝啊

起底 五毛
拉